對保安依個行業有咩睇法 ?冇人願入行?

做物管依一行既，
見好多屋苑成日都話唔夠保安，要頂更踩更，話有眼耳口鼻都請左先嫁啦
其實一般人對保安呢行究竟咩睇法寄望?
點解咁多屋苑成日都請唔到人，其實而家好多盤既人工都唔算低呀，
點解都冇乜人願做 ? 咩原因呢? 好惡做? (依排?一直以黎?)

時間長
夜晚冇得訓都唔掂啦

連登FG 50K唔會撈保安

留名想知
利申 啱啱拎左保安牌 想做住先但驚中伏